連登icon黑白咗一年有多轉返彩色，係咪證明香港好事開始近？

係連登講運動已完

一定係五毛PR 国安

連仔